好撚悶

有冇人圍爐吹下水？

咁慘嘅冇人理

係囉

你零存在感